比黑人扑你定扑你條女

可能有人問過

你去咗非洲旅行
而家有個大隻30cm黑人
話一係強姦你
一係強姦你條女

揀邊樣
自己
條女

扑左自己
然後飛左條女
再同黑人一齊

緊係條女
我都無女怕咩

一齊扑條女

負評既都唔係男人黎

三文治

同黑人大戰，你姦下我，我姦下你

一個自己爽一個條女爽，你話呢

佢又無嘢威脅到你你都要被佢姦

3P

把最好的留給最愛的

我左手受罪姐唔緊要

做咩抄我？
2揀1 你會想比人屌定人地屌你條女？

即係幫條黑人打飛機

你想你爽定條女爽

做咩益條女咁蝕底

史上第一人

Why not both?

你又知佢姦完你唔姦埋條女？

諗起有啲片係專登比黑人卜自己條女
然後自己係隔離拍片或者打飛機

接受唔到
諗起就

鳩噏野都要攞威 仲要貼埋link慌死人唔知

識挽

雖然我無女 但係都想比黑人扑